萊納

你坐啊！
個效果做得麻麻
btw只贏過城牆的男人幸運值有得同艾倫比

其實大家已經睇過知有咩事
效果係會冇咁好架啦

鎧巨中嘅「鎧」都包plot armour

睇到艾倫話萊納攻擊我的國家，我笑左出黎

笑到仆街

小弟劣改

等睇高手出招

er......😅